依個師奶係咪屌緊TVB???

根本話緊tvb
btw個後生嘅先係亮點
去建制親中撐狗活動真係垃圾嚟
真係有前途呀

個後生嘅爸爸係咪警犬好想認識下

後生：屌做黎臥底收錢繼續課金香港online都被你擺身上枱